[891]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(231)彩燕正名為彩讌

團愛唔該去到:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48）

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：)完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人,發夠centre夢未啊屌推夠真真走未啊

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠夏惠姨
指原莉乃旦乃樣 珠珠
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah

磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到
燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

第一頁黎明

[891]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(229) 牛奶我可以+期待度延nako合照

過咗20M啦~~~~~~~

1.fansign

重點

全部都痴咗線

橙色腫瘤想點，搞到娘娘冇得接觸nice body

HKT永遠不滅

元嬰撚權F媽媽

fancam

真真
~

molamola

~娜B

日常被櫻撚

本體又出現

~我錯啦其實咩時候都好多吹奏

依幾張嘅高清版必收

~元嬰

玩帽

~娘娘

戴返頂帽先

~肥妹

~prprprprpr

~為溝女買ps4嗰個

I want to call 999

又食

~權F

~兵王

~彩元

~nako

repo

~清鈍's 漢堡包brand

~nako’s 最中意嘅la vie en rose part

~蛙蛙's 最中意嘅concept歌

~元英會叫咩外賣

~唔知話你咩好,原來真係安狗狗

~下次你哋可以試下買黑絲比佢

~彩燕想challenge嘅concept

依個時候先會想同你一齊

Q, Member you wantt to bring to "Real Men"

Ans. Chaeyeon

~蛙蛙想喺vlive做嘅嘢

~nako

~櫻飯真係好撚有錢
之前已經送咗switch今日送埋ps4

~你兩個更衣室打完再出嚟講

~自己諗咩意思

~娘娘讚緊自己個sign

~nako:屌?

~miyawaki chaeyeon is gonna be true

~個個都想做下權F

~運糖fail

～唔夠高點算

～依個三角關係真係。。

～ummmm邊個係你覺得喺pd到最難接近做到friend

2.QT show

3.https://

4.嗰個日本清鈍推youtuber去咗答售

5.下星期神TV就係大家以為佢哋去咗真的漢子嗰個

6.

7.唔係今日fansign嘅HD
權F

娘娘

8.

娜B

8.

9.原來彩燕叫彩讌！！！！

10.nako

11.http://

12.好似係人歌

13.

14.#IZONE #아이즈원 La Vie en Rose / 8AM KST Update

#9 Bugs [+1]
#10 Soribada [+1]
#11 Genie [+10]
#14 Mnet [+4]
#18 Naver [+25]
#22 MelOn [+11]

15.日本肥妹飯in韓國

新飯留名

4k la vie en rose

我已經開始覺得每張圖清鈍都會出現

一早留名

Lm

LM

留名

一頁留名

訓醒留名

留名
MAMA係咪今日賣飛?

醒啦

不過到目前為止未夢到過member 琴晚仲無啦啦扎醒咗

美哥

美哥幾時兼任team A

破解佢係夢既方法:點解佢地講廣東話既！？

佢要我跳rumor 啊仆街 點跳
開心舞我就識 清純個種

係忽然全世界都聽得明對方既語言

鬧鐘叫醒左，嬲到

我夢到過奈子 同佢同啲member一齊浸溫泉
仲唔小心cake親跌倒 跌咗落佢度

醒啦＋1
但你個夢上半部幾好笑
btw你個名改得唔錯

對上一次發izone 夢
彩讌眼金金望住我
我怕醜到縮埋左一舊
唉，真毒撚

第2個post黎明

btw izone黎香港
呢個po相認會熱鬧都仆街
洗唔洗整首會歌

想問下fs結果係邊到睇

你不如去fs啦
咁落去唔掂呢

唔使去fs啦 發夢咪夠

特別篇 Special Drama 20181110 世界奇妙物語 2018秋季特別篇 - 坂口健太郎 國仲涼子 川榮李奈

你邊場先？

八掛問下
大約邊個位睇結果

通常唱片行網/blog

想去睇班痴線佬多過izone

病得好嚴重
彩讌可唔可以黎救我

官咖有講

好奇指原巴
典解會好夏蕙bb呢

原來有寫嘅
thx a lot

快啲訓睇吓夢唔夢到佢

躝啦屌你老母

好多首柔理歌

櫻收到20000蚊laptop
又有部ps4 switch
可以唔洗理mb lu

你整首比夏蕙啦

想唔想睇相？
包你即刻落坑

收到laptop啦咩

打少左如果

成魔之路

一件髒
兩件穢
三件有乜撚所謂

返工喇，仲訓！

返學

真係想改名做 指原夏蕙元
有指原
有草花頭(櫻花)
有惠元
夏天仲要係奈子生日
一個名包曬我後宮

今年開始所有team 8 mb都會兼任team a,k,b,4其中一隊

最緊要有夏蕙姨

NO-JAMSSSS 二人組

想唔想睇圖

10號 FS FANCAM 唔知PO過未

咁格硬嚟

#IZONE #아이즈원 La Vie en Rose / 9AM KST Update

#9 Bugs [=]
#10 Soribada [=]
#11 Genie [=]
#12 Mnet [+2]
#13 Naver [+5]
#20 MelOn [+2]

一個鐘前仲升緊

彩元大過蛙
可以恰佢

同齡既成員入面邊個最似姐姐?
1
2 NAKO
3 珉周
同NAKO成個細路仔咁,珉周就好型似姐姐多D
_______________________________
珉周要多D照顧HI醬呀

夏蕙就夏蕙啦
仲兜

feel到指原巴見到我真人就想打柒我

屎眼一早講咗油B係超細路

__________
前面講起夢見MB
我前排都試過,連續兩日夢見狗狗係我同學,日日比佢撚

NAKO太矮唔夠時間點埋

權F cam

指原莉奶夏蕙元

講開又講我夢見雨琦
夢見娜B同我一齊返學

醒啦醒啦
就final啦裴巴

一掌就打撚死你

點晒

feel到大家嘅夢開始係9up

可唔可以p九陰白骨爪

望相真係望唔出清純琴日吊鹽水

真㗎

有女精神晒

skinship= treatment

肥hi睇落病過佢

youtu.be/M8834iWmFUA
膠真cam

吸陰滋陰

團欺

建議解決方法: 日日撚娜B

呢位朋友手字都幾衰下...睇到我呢...
佢係問邊個教HI醬"唔好對姐姐冇大冇細"句野
1:娜B
2:其他
之後下面一堆留言都問HI醬係咪真係明條友問咩
會唔會淨係睇得明娜B個名鳩揀

我HI真係好得意

唔知點解

好想你快D訓覺

呢兩幅影得幾靚

我蛙

係氣

HI醬久唔久就有呢D毒撚圖,世界與我格格不入

FEEL到好強既氣
但我蛙真係好靚

點會
我pm到你就會圖海俾你tim

佢係外表唔毒但真毒 好似同個個都唔熟咁

WTF!?

彩元好正

噉早都有噉多人

夠膽係度洗wall 等你俾全版人block自始絕跡連燈

安狗狗要溝油B

哇~~~死啦死啦

永不放棄girl crush

之前有D站影到元英塊面好肥
呢個好掂

岩岩追完Po 好有衝動想飛去見nako

躝啦

乜原來MAMA今日賣飛
淨係知有BTS同W1,比多兩個名黎都好丫

全部垃圾

米𨶙再貼啦𨳒

塊面肥肥地先得意 唔好學孫娜恩

有飯自己設計左支應援棒,又幾靚
好過SHOWCON支垃圾

都係賣完飛先講有咩人黎

應援色會唔會真係12隻色一齊發光

好似好重

個網已經死緊
係連都連唔到入去

啲妹妹仔真係傻 垃圾拼盤都睇

入都入唔到

我去左兩年就冇再去
又貴又迫又熱又多大陸人
人老左企完成晚第2朝腳痛
係屋企睇VIUTV直播爽好多

真係好貴
除非黎親個D都有追
如果唔係都係返屋企睇算

lm

齋企，不了

惠里中西韓國當兵

又要喊了

冇BIGBANG之後已經冇去
2015 MAMA真係世界級

Minjoo太靚，螢幕preview圖都係照save算

食物鏈

第7頁留名

團欺F>團寵（？）Yena>彩元

dc d gif要load勁耐

從來都唔save preview

如果IZONE黎香港，我都係去接機算，MAMA應該買唔到飛了

班星係坐係邊？

Mama真係咪搞 等直接開演員會好過

權F係咪開始清純化

但係接機咪又係3秒上車

屌

咪係

等呢個PO嘅人相認

開始了
Skinship係會傳染既

我會開個folder出來俾自己分類返做preview系列，絕對唔會撈埋一齊濫竽充數

一日限定
比少少甜頭扣住彩讌
之後繼續同清純玩
清櫻清櫻

清純搵左第個
食乾淨膠真

食哂佢地

好似陣間13:14有野睇

應該係直拍

美出新境界

gogogo

政治因素比大比重好多

Nako 追星追到出道追到出韓國追到可以瘋狂收禮物追到自己肥肥白白 真係人生贏家

所以曺愛國遲早出事

習慣就好了
又係人地IG 搵Miyu

最怕比佢累到日本上唔到節目
D愛國L冇做過都可以屈你右翼
何況自己送上門

twice未見有黑材料
我地應該俾人叫支持慰安婦團

大陸里

？

q: if you appear at running man, which member’s nametag you’ll tear first?
yujin: eunbi

damn she’s brave lmaodkdkksjssj

cr joyturn_nako

團欺權F

q: is there any member that more loud/noisy than yujin
yujin: yes, eunbi

op: eeeyy seems like yujin is still the noisiest though?
yujin: no really, try to live with her

LMAOOODKSJSJDJSKS

cr minu_75

我唔信

之前講左權F 日日叫人集合

上rm

果然呀媽係最嘈 啲囡唔受控制

ok but both eunbi and chaeyeon want us to call them just by their name going like ”eunbi-ya~~“ and ”chaeyeon-ah~~“

鐘意fans叫自己個真名

Hi醬 and 彩元

個個團嘅阿媽擔當 都好鬼搞笑

吹奏蛙蛙

好似燒到猶太組織都出黎講野，話着原爆tee同戴nazi帽係冒犯，要求佢地向日本人同猶太人道歉
世界蛋vs猶太人
到底邊個會贏

btw我ow都有一排冇開黎玩

粒花生突然咁大

[TRANS] 181111 IZ*ONE Lotte Cultural Hall Fansign
#IZONE #아이즈원 #Hitomi

Q. Which member teaches you a lot of Korean ?

Ans. Chaeyeon (Hitomi said Minju and Wonyoung also teaches her a lot)

cr. sakuX319

BTS 而家咁紅 大不了咪唔再攻日

讌B同🐸拖手仔

權F like a boss

以為淨係日本 原來咁大獲

[TRANS] 181111 IZ*ONE Lotte Cultural Hall Fansign
#IZONE #아이즈원 #Chaeyeon

Q. Which member is the most different compared to when you first thought of them?

Ans. Eunbi, Yujin (Their first impresson was scary but they're actually really funny and goofy)

cr. sakuX319

好似成日係你兩個

去埋猶太人
死撚緊lu

如果連猶太人都講野就唔係唔攻日咁簡單啦

已經唔係日本咁簡單
係猶太組織

奶粉有提名
點解無🐸既

邊個提名㗎

屌仲要係依張相

無櫻花？

個準則自定架

野榜

好似係子瑜同irene同秀智有上榜果個

果個垃圾榜就算啦

提名佢嗰個梗係有戀童癖

邊度有得睇?

[TRANS] 181110 IZ*ONE Jade Hall Fansign
#IZONE #아이즈원 #Wonyoung

Q. Where do you want to go in Japan?

Ans. Disneyland

cr. cuplamian
仲係細路囡

碌twitter見到

唔好去disney sea就得

Big Hit搵左靠山
房時赫表哥間公司入左股
佢表哥間公司又俾CJ ENM 入左股

Rumor 過左10M views

仲提名緊架

竟然無油b

IQ高既憤青？

附上提名教學
T團為例

正路就算得罪韓國班愛國撚都要道歉

泡菜世界第一

真係唔似十四歲

佢大多兩歲真係不得了

最後個張睇錯左做羽田若希

main point係呢個

遲下IZONE再紅D 一定比人搵番出黎講

搞大佢做鳩
好有自信乜事都冇定係想借啲意上埋神台

呢個係飯整?

係
好高汁

范善寗

范善寗

范善寗

成日覺得會跌佢又升返

Izone打歌係咪就完?

應該仲有一周or兩周

sunny巴仲有冇用melon聽歌

係,最多打多兩周
櫻話撞唔到RV

正常上stage 3-4星期 如果紅有機會長過一個月(e.g. bp, T團)

你諗下TIFFANY果時貼個太陽旗都比人屌到笠就知
所以幾時都話雙重標準無得輸, 泡狗世界第一

櫻頒獎禮見irene喇

其實貼唔貼呢D尾尾都係出唔到道, 算啦

tiffany嗰次真係
比人屌到雪埋
rm都比人cut埋
戇鳩
泡狗啲雙重標準真係同蝗一模一撚樣

有時啲唔紅嘅都會打多過一個月

雙標王泡狗

Momoland bboom bboom好似打咗2個月

TIFFANY自己唔夠敏感, 臨近光復節搞D咁既野,班泡菜癲狗仲唔追住黎咬咩
所以話唔用SNS係最好既

唔紅/新團打歌仲耐
反而Exo/原爆 慣例打歌一星期

年頭死唔斷氣咁 好似由1月打到3月都見到佢

baam

呢首都好難聽

已經係用原爆嚟叫佢哋

真係屌 睇韓國幾時自食惡果

唉
唔用sns咪又係平時衣著到

1月仲記得成班fd loop緊呢首歌

韓國係宇宙中心
啲迷妹見琲oppa都
理得佢哋做過咩

衣着可以賴CODY, SNS自己親自發無得賴呀嘛

我竟然覺得baam好聽過崩崩

私心shuffle dance

賴咩啊
以為入cody數就冇事？
一樣有位入

mml下首歌可能叫baam boom

有冇諗過係beam

合體

Doom Boom Baam Dumm Ding Dong

Bang

激光槍舞beam beam beam beam ft captin nancy

Minju都幾眼淺
去後台拍片都仲喊緊

油b走音一定喊左好耐

都冇眼淚嘅

你講咩野
佢話有喊就有喊

嗚呀

氣呀

完全想像到佢扁咀再嗲你兩下既情境

蛙蛙真係好可愛

回憶過去~

好想照顧minjoo一生

你好似講第二次

？？？？？？？？
新飯留名
官方正左名？？？？？

FS 正左名

好想攬住佢耳邊鼓勵佢

oh i see

我都正左名

求翻譯

成班吹奏蛙蛙

講緊彩讌

見到

出演阻止

咦你係咪影射緊另一個人

韓仔想阻止 izone 既akb members 上電視節目

TWICEも日本人いるから締め出さなきゃ
reply:armyはマジでTWICEも攻撃しかねんぞ
IZ*ONEは結構ガチめに攻撃対象やし怖いわ

攻擊得T團都應該走唔甩
冇理由淨係攻擊有日本人挨鬆而同樣有日本人嘅T團就會冇事

男團都有日本人,大家一齊收皮囉
睇下ARMY可以FIRE幾多團

大家一齊攬炒啦

一次得罪曬有日本人嘅團
因為肯定會有人條氣唔順點解自己個團中伏其他都有日本人嘅團會冇事
搞大啲啦
最後oppa冇得去日本就喊都無謂

蛙蛙

我又唔L信你班仆街搞得到TWICE
人數係多但係TWICE依家唔見得你話郁就郁到

永遠都唔係諗辨法解決問題
永遠都係要大家拉埋D唔關事既人一齊受苦
劣根性

都係一啲韓國網民喺論壇度鳩叫啫，之前出動到幾千人向青瓦台請願都無事啦。

佢地話冇得去日本，正，可以來多D香港

上次KBS先話咩1萬人反對
第2日IZONE就上去表演

一線男團0日本人
有日本人既團連bts車尾燈都見唔到

終於收到，feel到油B等緊我

上網講幾句當做左野

CJ團話郁就郁咩

大家出黎集氣啦

但係佢地D FANS平時得罪人多
如果佢地真係唔生性一次搞到幾團
肯肯定另一團大團D FANS實會夾埋郁佢地

網上兇狠,現實碌撚

淨係到日本人民強烈不滿你都仆街啦
唔係以為真係搞到大韓團會冇事啊?
期待一刀切

EXOL

好想食花生啊
搞大佢啦

好似傳言過同一班人黎

講緊izone chu?

又話EXOL=ARMY?

生命鬥士本人出嚟會比較強

而家一直係韓國，三個好好地繼續做韓國人就應該唔會有事。
反而之後仲返唔返到日本發展真係難講。

邊個?

我唔佑bo
之前睇到唔少原爆fan係exol爬牆過去
中國嗰到兩家都已經互屌大家屌到

中左

佢唔係抗議緊3個日本妹上韓國電視台咩

中兩張NAKO有賺啦
果張野當時運低送比裴巴燒左佢

屌你啦兩張NAKO,出黎受死

一直有
但KBS象徵式出張公告
Izone照上MB 打歌

color油

碟點燒

燒左面個浸

啲油氣應該會令我窒息

食少d煙啦（左上）

多謝巴打

佢地都好醒應該唔會講寫日文，總之係人地地方盡量低調

其實都係好似日本人既討論區鳩up姐
至少未見韓國人好多人係到屌唉鬆

日本人呢d好識做，食完野又識得有手尾清潔番，自動自覺

屌慢左出黎祝福tim

油王到場

Show Champion
但有Twice

櫻奈兩個唔怕啦，老油條

T團玩Show Champion

我都覺得好似包煙，唔知實物係呢個Size

唔係kinho黎

拜託了冰箱仲有冇做架?
如果日韓各一上去都應該幾過癮

dllm 樓上2張nako

不嬲都會第2個星期去一次

青瓦台個聯署

有

唔熟人氣排名 想問yujin同minju易唔易換

屌又話唔玩嘅

光洙個單

有櫻值到仆街

認哥RM果D應該要等多排先有機會
拜託了冰箱有得上應該都唔錯

係the show先唔去 show champ一向會去1－2次
同埋show champ都唔係有去先有獎
上次去1次 拎左3次1位

發達啦你

cralunzy

又神運

講KBS定而家？

班韓國憤青咪即係鍵國連登仔
上網9up幾句就以為自己係社會主流
真係哂鳩氣

學裴巴話齋
係嘅咪同T團攬炒囉

NCT有日本人，幾時死？

屌我個fd係我面前開1set 6中3油，笑死

唔紅冇人會理

我真係 恭喜你啊jpg

你果然油王

櫻花卡是大Dee,換乜都贏

400wo 唔好癲啦 俾妹妹仔當水魚

佢中曬一set 碟同個人

有你幫佢集氣

其實NCT係屬於紅定唔紅?
我見佢碟又賣唔少
但係好似又唔多見影

想睇相

不出一個月應該會傾掂數

求相

你個磁場會唔會太强

佢唔比我影，比我笑到嬲豬緊

屌爆碟嘅時候千其唔好比生命鬥士知你喺邊
成件事好危險

如果最後比佢地害到上唔到紅白
佢唔開拖我都去DIU佢地

唔係主流路線
人氣卡死左係中間

唔紅

我原本仲帶左set 油碟想說服佢換

自私

我有印象既得TEN同個香港人

我覺得
除非係有日文歌爆到好似TT緊
如果唔係挨鬆都好難上
而且油B單嘢又未爆

總之中日韓幾個民族都係癲夾傻，諗住搵食要小心謹慎
如果BTS因為邊度都唔駛，咁就幾好笑

你個FD飯邊個?

仲唔係啲碟集咗氣?

聯簽將佢踢團

首先呢度都唔係全set

紅白過幾日應該會公布
當冇份算 始終上年上到已經好好彩 唔會當應份
只係驚累到連ms都上唔到 ms今年上左成3 4次

櫻

我覺得上面嗰part係重點
CLS?

狗狗

Quote錯

諗吓好喇
單野一爆 而埃鬆真係比日本封殺嘅話
油b實做烈士爆紅

係呀 買到斷貨 唔知班人諗乜

唔緊要,飯櫻中油真係慘

akb分團都上唔到啦，仲唸住上紅白，同埋佢地唔想比咁多idol group上

真係累街坊

認真問
有咩團封殺過

其實佢哋有冇諗過件T係代表咗啲乜
連designer都出嚟道歉嘅時候
班人都仲係覺得係日本小氣西
佢哋冇錯

佢睇MV入坑的

記憶中唔覺有人好似今次咁玩到咁大鑊

應該唔會封殺某d團而係直接禁韓

等日飯巨巨答
依個唔知

一刀切
不如焦土玩大佢

上次新人咁上紅白
仲諗住今年日本成績再好D
靠紅白再上一層樓

諗住今年唉鬆上紅白會唔會大想頭咗d？
攻咗日先講啦
我估出年五月到去差唔多
個陣應該又講新pd轉移曬視線

唔低汁都唔叫army啦

男版好多人睇
講真

你係未講T團？
認真我覺得佢地攻得唔算成功

屌你小心一陣啲army入嚟吠

突然好驚
我笑咗咁耐

其實成唔成功有咩指標

我就未聽過日本禁韓令
自己禁自己就成日見

因為未賣夠100萬？

未驚過
一直都唔鍾意團加army

我係比啲原爆fan搞到好唔中意依團

認真真係叫成功應該得裴勇俊同張根碩

咁都唔成功。。。。
3x萬銷量
開巨蛋tour
你成功標準係咪太高
唔通真係下下好似akb咁賣到過百萬先成功咩

起碼街知巷聞先
100萬好難去到架

咁佢哋都唔係idol
T團喺日本個noise應該大過當年kara

BoA算唔算
定其實唔紅？
我淨係知BoA攻日
跟住返SM就直接做一姐

12年咪禁左 唔比上節目

東方神起都成功啦

上星期都係

Tvxq算啦
好紅

大佬...BoA都唔紅邊個紅
攻日最神,女既BoA,男既神起
而家咁易攻日都係靠呢d前輩打返黎

點為知街知巷聞呢？

係呀
SOR
一直講緊T團上紅白
IZONE日本都未出道
2年半上到一次都叫嬴

如果賺到錢開到演唱會咁樣好多都好成功
可能我標準高
起碼係入曬屋上埋ms以外既綜藝

日飯對紅個理解係咪同我地好唔同

我當上到紅白就成功
btw twice都唔叫成功咩?

kara好似都好勁

估唔到指原巴認真既時候都係咁搞笑

唔比上節目有幾閒
唔俾開演唱會先算啦

喂DIU
一野SET到咁高

我估指原巴講既係入屋..即係路人除左團名之外都識一兩個mb
唔係淨係日本既k-pop迷知道咁

Boa唔叫紅?
妖尾都搵佢唱op喎

kara唯一一隊係日本可以同少時打既韓國組合
可惜間公司on9
而家智英係日本都撈得唔錯呀

mnet暗黑兵法

你拎本土同攻日既韓國團黎比 好唔公平姐 咁易比你上其他綜藝咩

咁呢d就已經係日本自己地方既團啦
同埋以前又點同家下比
家下咩都唔比
twice 上到ms都係好彩 同真係紅左
雖然以前前輩好辛苦開路 起碼上到下節目嘛
但唔代表家下後輩好輕鬆 咪又係好多限制
都係各有各限制
紅－＞搵到錢 先係最終目的嘛

日後挨鬆都係一樣 搵到錢咪夠 紅到係人都識就係bonus

之前唔係鎖哂咩

語言不通要入屋真係好難

又要提mon叉震奶

Er....回到本賺多錢上埋紅白就叫紅
呢個定義我唔係幾認同
直頭TT都係紅歌而已
起碼今次日專都唔係太高

智英 都變左日本藝人
攻左日之後都冇返過韓國

呢個就係我意思

明你意思

其實同理 韓國都唔會比淨日本團上韓國節目

所以張根碩上到日本番組我呆撚咗
日文流利到食埋日本藝人

冇辦法，人地叫指原，呢個世界有幾多個人能夠做到 Producer, 主持，Mb

今次日專咁貴..
利申:冇買

仲有東神同KARA囉

27萬都唔高 隻碟咁撚貴

同埋我都唔會話akb紅啦
銷量係過100萬但唔係好多人有睇架咋

勁撚貴
可以買幾隻izone碟

6000yen隻
賣到26 27萬都唔低啦
上年出道隻日專都係咁 上年2x萬
今年已經慢慢磨到30萬以上啦

你用好多日本本土standard去計攻日團 咁好難高

sor囉要求太高

第一次見個價錢以為心算計錯

講吓？認真想睇分析

用本地團黎定海外團已經離左地啦

可以中幾多張油B

好多日本仔要油B架

咁都可以兜個圈講油b

你計日本韓飯市場，咁一定好
但我心目中係兩家紅海藍海食曬埋
本身izone真係有機會
屌你老母慰安婦一爆就玩撚完

其實48都係靠前輩打番黎，100萬都唔係d咩野

佢根本就係油飯

少過日單10萬咋今次出repackage都唔勁
平時乃木坂夠賣百幾萬啦，一出album 50萬都冇呀，成日喺度挑機

呢度真係好多油飯 扮哂野

其實你講個藍海仲紅過紅海

唔覺得mnet條傻9食到日飯（非韓飯）市場 除非肥秋幫手 而家個款睇落似賣女唔理

一齊block 左李順圭就得

同我上年買hkt 1專都係，但我唸都唔唸就買到，因為真係非常值得

雖然幾欣賞bts,但班恐龍進場咪照嘈,驚撚咩

咁多人吹奏蛙
南南淨係記住我,好唔公平

本身日本line fan base夠多
真係一箱箱咁買
但而家有返海外團成績已經偷笑

日飯死忠點同

咁佢地係咪會跟足AKB咁握手先
根本無得咁比

唔知
而家當然唔敢理
但之後可能情況冷靜咗就會幫下
應該有分紅

唔跟但係好似而家咁既模式開放俾日飯玩都夠啦

粉絲濾鏡咪呢D囉

GAY

今單11單我都冇買呀，因為嗰時要囉錢去投票呀 Make miku唯一一次C咁就冇買來留念囉

Pd48果陣我已經成日吹奏蛙，讚佢靚，不過後期甚至ep12 蛙都被大家屌花瓶，所以我先唔再敢吹奏。金珉周紅巴更加潛埋水
但到而家大家又吹奏返佢，因為有個樣，所以佢點唔夠實力都可以忘記曬

其實最最最重要係出左道自信返晒黎之後好似變左第2個人咁
同PD時期差好遠

係佢之上有清純同櫻
講實力其實佢兩個跳唱仲差

蛙蛙比人鬧得勁唔完全係因為無實力, 係因為佢成日無自信灰左然後喊
(點知去到1000%就變左蛙腿飯)
清純都無實力但無比人鬧得咁勁

最後嗰句
唔係唔care
而係人格魅力返分
恐懼教室到真係
同埋接安狗狗啲膠
仲有似sad frog

清純仲有美波條LINE丫麻
賣母愛

出左道之後 除左
俾人屌無實力既幾個 個個都用性格圈到粉

pd個時除左sad咩都無
極度負能量

所以櫻純蛙三人某程度驗證左「SORRY, 生得靚係真係大晒既」

我因為母愛2pick嘅時候佢同櫻真娜4個輪住投

成班肉體飯

可能比賽太大壓力, 完左比賽就成個唔同晒, 笑容自信番晒黎

係

因為出咗道，唔洗同人爭，無機會俾佢出現無自信，所以無自信嘅表現隨之而潛意識隱藏返。
可唔可以咁演譯

以前叫開佢做石班

或者 出到道 對佢黎講 係好大既肯定
令到佢宜家好自信

但佢幾有綜藝感, 果時睇奧地的魔法師去左尼泊爾比左前輩推出去幫手劏羊放血佢嚇到儍左

舊登都是石斑飯

teep top都唔係買樣
佢地嘅weekly idol真係永遠都記得

表面上佢有自信咗，但好似未睇到佢真正解決咗無自信嘅哩一面

想問下而家呢隊野係散左定點, 好似無咩消息咁
但我記得佢地曾經好紅下

無自信既形象係PD剪出黎

l joe走左之後 好似冇咩聲氣

紅歌唔紅人

今年專有幾多個27萬UP

大家係唔係食大左個胃口

屌 石班都拎埋出黎講

我抄低晒上面吹奏我蛙嘅名

可以算係既，睇返佢未拍PD前既片，
佢都同依家一樣係開朗果隻形象，
一拍PD就剪到日撚日喊咁款，好on9

公海黎
同埋呢排個公海post應該好多人見唔到

L.Joe
我對呢個人名好有印象
F(x)唯一一次上weekly idol
Luna話佢有留意開L.Joe

好似權F咁
PD個陣好強勢大家姐feel
點知

自知之明

PD個陣剪到好難頂 連續無自信 哭 最尾又冇反cup 唔知睇緊d咩

3兄弟: 大成 金鐘國 kwill

大成真係好經典

介醜朋 無挑

可能鐘國大隻 我又唔覺得佢樣衰wo

姐住隻眼靚仔d

3兄弟 應該k.will 好啲

國字面再加之前個柒頭髮型

琴日睇live覺得肥左
都係鐘國好

阿呆阿瓜兄弟 兩個都咁樣衰

鐘國算靚仔啦

Monster CB

D人聽到個女似大神就忍唔住搖頭嘆氣

唔記得上邊目俾主持笑（好似大神）
大成遮左對眼靚仔勁多

無挑真係太高汁，有幾何有節目可以做到無挑國民綜藝既地位

屌你咩 追呢個POST都有人講無挑

呢到好多無挑fans
利申 我係

扯仲遠

冇啦
邊有個節目可以重組水晶/hot

唔好下年先出

國內無挑 國外RM
可惜此情不再

屌不如講埋大長今啊笨
李英愛

不過好消息係老爹話出年有望第二季

仲記得個陣D人話繼續做落去等重組神起

講真
咁計落都到tvxq

Rm 我第一集開始都係因為大神同哈哈先追

HOT都可以重組呢下先勁, 成日諗如果無挑仲係到會唔會有日可以重組東神

Candy
tony唱到副歌打哂冷震

無挑歌謠祭真係屈機

仲追緊

吉洪哲亨敦

+1
家族誕生完左就睇rm

光熙退伍了 無挑不見了

屌我HOT同水晶FANS都比佢地搞喊, 痴線架
TONY唱CANDY副歌又係起晒雞皮咁

家族誕生一轉人即刻收皮

好彩佢加人唔似無挑
昭旻後期堅好笑,連細佬都有返D貢獻
無挑大佬黑人憎到

轉左人做唔番果隻chemistry 啦

然後RM來了
以前睇家族誕生成日笑到肚痛

幾正
轉左肥仔pd有返以前rm感覺

昭旻好快搵到定位 無名都係近排先好d

有無睇我家的熊孩子, 有兩集講佢兩兄弟, 細佬好似阿四咁煮飯做家務, 煮完仲要比大佬話咁煮唔好食, 你應該點點點
屌, 咁叻你煮呀嘛仆街

家誕2最高收視就係第一集
唔係允兒差D頂唔到,好彩得十幾集

真係靚得太過份

我好中意大長今
細個仲話要做醫女

最煩係果時成日想整澤演允兒LOVELINE, 但佢地完全無火花可言

根本都唔係對方個TYPE

我知 我真係知

大佬個格真係好衰

邊個想像到佢個人技係派膠

大家咁話

佢入左無挑真係唔想睇

嗚啦
嗚啦啦啦
啦啦

嗰個馬騮

佢入左我無睇啦

召喚駱駝食野gif

看風箏飛多遠未斷線
看一生萬里路路遙漫漫

其實對梁姓兩兄弟都冇好感
大佬對無挑其他前輩成日都冇禮貌
細佬開頭係rm都恰石鎮 係近排好左

細過被逼同阿媽睇 天國的階梯

我係妻子的誘惑
睇到O撚曬嘴

本來我私心GOD東民入...但係...算啦

無挑睇到光熙下車
對梁世大佬同曹世鎬兩個都幾反感

你見過真人咩
你見過佢少少可憐嘅樣望上黎嘅樣咩

咁舊架
第一套就繼承者們啦我

呢套劇真正屌打亞洲

太王四神記又係睇到我

曹世鎬個樣唔討好, 但性格唔算差
最起碼唔似大佬咁認屎認屁先

睇都未過

好撚寫實

香港最高收視50點
真係痴撚線

天國的雞批

咁青春既你地, 我以前係陪老母睇順風婦產科

大長今一定個個都睇過

你新姐

最記得以前去補習個阿SIR話問過讀醫既同學, 話無眼癌呢D咁荒謬既野

而家自身都麻麻
越聰明嘅人都係

GOD東民
Genius 果時我係佢死忠
但衰口臭

聰明反被聰明誤
但換個角度諗, 入唔到都唔緊要, 因為入去就會比人用聖人標準去睇你

卡通片都係
龍王傳說
激鬥戰車
黃金勇者

我都係
仲有society game

真正吹水台

我對佢反感最主要係因為佢係roommate成日痴住我nana

對不起 我愛你
又係啲悲劇

呢樣真, 佢痴NANA真係見到都想打死佢

我記得我大結局係小學入camp個陣睇

韓國動畫

曹世鎬我唔算反感
佢既加入其實係當時最適合
光熙走左一定要有人頂位
當時曹世鎬加入係最好既選擇
再加上佢同大神都有化學反應

終於到我爆碟
中奈子我已經好開心

再吹遠啲
勇者王

好掛住洪哲...

大神真係好照顧佢, 咁講真曹係無挑唔差既, 我淨係唔想見到大佬

中華一番

套戲係無撚得輸
不過就下開無數古代鳩劇出黎

曹世鎬肯做下把位
已經差好遠

膠膠膠膠膠膠 膠佳架

娛樂金魚眼

巨人真係好聰明
抵佢有今日

賣弄球騙

醫道

好掛住jackson同齡智

百變小櫻

歡迎加入奈子小卡團
某會員換咗卡未？

有櫻碟已經屈左

送禮勤唱主題曲

小魔女doremi

最鳩係女人天下
真係癡閪線既人先寫得出

技

我老母同阿婆果時追黎睇架, 睇到我都唔知自己睇左d乜

唯一一首陳慧林既歌我識既
就係大長今

功夫小廚神

受過傷 先知道要堅強

喂
太極千字文呢

渣ga
巴打好後生

可唔可以當做撚狗咁撚

花花世界

超速搖搖

呢度啲年齡層好廣

人人期望可達到都冇聽過

花花世界都唔識

成日覺得呢個post個年齡層應該好闊

最佳位置都唔識?

裴巴又可以做少半個Summary

乜野黎?
咁似game名

80後 90後 00後
有冇70後

應該最老都係三十代者

係無追開kelly
聽過都未必知佢唱

真心咩

佢真係唔識架喎.jpg

Google囉

呢到有一堆巴絲仲讀緊書, 好青春

你唔係啊化
我後生過都知
禾細個唱K飲砍歌嚟(我阿媽講)
仲有超人迪加

70後好似過左啲

東方神起
上網搵番佢地D LIVE睇 先知而家班後生咁撚廢

樣

強國夾公仔機成日播架喎

老豆老母年齡層

諗起L老母

又講返曹世鎬條煩膠

超人的主題曲 基奥特

洗鬼強國
以前酒樓前啲機已經係

以前果d係真係捱番黎, 同而家果d點同

係時候出大絕
天使得得B

銀河唯一的秘密
天際最強人物

法國神塔
腳法幽默

腳法幽默
屌佢真係好勵志

我細個睇爆丸架喎

煩住我的 圍住我的
無論多幾多對手

妖怪便逃走
奴隸獸 奴隸獸

聽完真係會唔記得原版

舊登波台嚟講
依首同左羊右華真係聽一次笑一次

派派幫幫 普哇普哇普
波洛利 普利 小花飛呀飛

頂唔順,閃人,今晚先追PO
BTW五葉草究竟幾細個

露營必須酒

好多都有聲

賣弄球技 和你寫進日記
我記得 那天成為知己

DLLM 愈扯愈遠既你班友

hello 我係新人，想問下呢到唔係傾IZONE?

嗱 你應出我撚羊

大彩讌少少

Pokemon get多多射

主要傾可愛既油油

想換咩卡

至net小人類
放學icu

留名等睇430穿梭機

兩個都經歷過點計

90後

其實開到巨蛋已經好勁 以Anisobg為例 強到好似Lisa咁唱刀劍都只係上過武道館

miu團應該好多70後, 韓國個邊

我細權F小小

我估你98~99

即係你有E

都係90後

咁又係呀，咁多年得水樹奈々上過

近00

肥仔波

pokemon !日夜鍛鍊去取勝

反正大過我

閃電傳真機

閃電傳真機係80後？定70後？

你年尾咩?

閃電傳真機too

430穿梭機

90後既我都有睇

原來後生既都唔少

80啦
70後睇430穿梭機架

放學icu得2個

唔好再爆年齡喇
廢老表示年輕真好

真係有人去到430咩

我都係有睇智叻小人類咋
巴打應該係90頭

屌你依家SBS都有fancam既

我ICU 同傳真機都有睇
圓圓圓籃球 長傳橫傳進攻!

其實就算係上到大專有時唔洗番學我都會睇至叻小人類, 因為佢中間會播卡通片

中

䓤䓤闖地球

好洗腦, 未有sorry sorry聽佢

我90中 無睇過

哩度真係乜都吹

放學出街溝女唔返屋企睇

而家D 00後

Rain都無所謂喇
人生大贏家
娶金泰希

大專已經係至叻小人類
老屎忽

我唔睇icu其他section 淨係睇卡通片

對唔住
我淨係記憶中好有個咁嘅人

主推柔B

星期一無打歌無簽售
唔鳩吹下難推

有名有利又娶過靚女好老婆
但都抵佢,真係努力出黎
首求婚歌型到

繼續爆碟囉...
反而想知佢地今日有咩日程
咩圖都冇流出

想被柔B吹

真係正
又好聽 跳得又型

可能拍廣告 or 係公司練習

90中出世 點溝女

吹耳仔都不了
我驚會一巴打埋去

如你所願

哇屌
一巴就打到佢唔洗嘟起都孖潤腸

我記得呢到都多同權F同年
利申：95

我唔止一次提過自己係老女人啦, 讀緊書應該無咁多錢買碟

細一年

正係記得rm 佢改左MJ首歌

個期RM佢同krystal bb一齊上

其實櫻係咪唔係咁鍾意親密接觸

我18歲個陣又係鍾意18~22, 到而家又係鍾意18~22

Me 同美宥同年

好專一

跳飛機

5,60嘅時候又係18～22

男人20定40 都好專一鍾意18 22

等奈子元英膠真仁美蛙蛙18歲, 更愛佢

其實應該16-60男都鐘意18 22女

可能係唯一係香港零負皮既韓劇

可能係？
同埋清純近幾日對櫻收斂左咁
可能病左定櫻講左？

同我搶金雪炫

超絕好評

機會嚟啦讌B

你都有美英啦, 專一d

Tiffany 同尾尾點算

舊Panda 非Buddy

我有黃美英 但雪炫都係後宮 仲有奈仁尾

我自己研究左一個theory,
當條女過左22~23歲之後, 你仲鍾意佢, 咁你就真係鍾意佢, 當然你要了解埋佢性格個D, 好似少時咁, 由2010年追到而家, 佢地d 花邊新聞都出齊, 但依然係我心目中第一位, 佢地都就30歲

讌：溝女係講心既，不是靠肉體

你個名令我諗起龍騎
雖然兩樣野嚟

我係木村拓哉

女哩啲嘢

我名
同龍騎嗰大boss爭一隻字

我愛禾櫻娜B真真元英
都係咁話

櫻好似同人相處唔鍾意咁CLOSE, 即係咁多接觸
我睇唔多佢以前48G D 綜藝唔可以下定論

呢件事發生係收到fans速ps4之後
相信大家都知道背後係咩事

識食

團綜成個人訓左係彩讌大脾到

真愛

尾尾歸我，唔該哂

又掃背又盛

孟巴唔係已經有真子?

fans 自己design

主動問fans鐘唔鐘意chaekura

指原巴都有兩房啦(定係唔止?)

即係真愛佢先受

有trailer了

指巴分左奈子比我, 我用夏蕙同佢換

指原巴有夏蕙BB

多咗個夏惠房

一開波已經係真尾風扇

你唔覺每個sums都有尾架咩

即係夏蕙本來係你嘅

3個回覆同時寸指原巴

係我介紹佢識, 我只係中間人

係
仲有個玫瑰花版本
靚到dum一聲
但係整咗出嚟肯定唔平

預2-3隻碟嘅價

你睇下akb握手會班大叔就知啦

又煞掣

HAVE YOU EVER SEEN ANYTHING~
HAVE YOU EVER SEEN THIS YURI~

連星期一都爆到po

唔止 一定陸續有嚟

有個fd睇左我本mini album d內頁 好似入入地膠真坑
求有冇咩一擊即推佢一把落坑既膠真片？

1001就唔搶了
手機開po巧煩

助攻

佢似係唔識同人相處多D 基本上係其他人主動先

臨完po一定要用柔B推
最佳助攻

睇下村重點摸櫻花先啦

清純係韓國村重

睇？

pd48 縮起博頭跳舞 考試得5x分